經過今晚 發覺睇Viu定TVB已經唔係憎唔憎一個台既問題

真係純粹品味問題
Chill Club vs 開心大綜藝 勁歌金曲

TVB而家淪落到ATV咁 大佬梗係啦

唔通仲睇流行金曲50年咩

tvb 係咪自己都寫錯咗個節目表？

TVB已經係垃圾，無人會留戀垃圾

Tvb真係唔掂，平時啲膠劇仲頂得順
趁viutv播廣告，睇吓個個所謂開心大綜藝，尷尬又老土，黎黎去去都係個啲橋，真心頂唔順，秒轉返台

膠劇都睇？

藍絲老母愛睇加霸住部電視，所以有時會睇到係到返9點半佢唔睇，我先有機轉返viutv

咩叫一個獎比2個？
利申 無睇

好似幾年前勁歌金曲
一個周柏豪，另一個唔記得
兩個男歌手獎

廢老台快D執

老老實實, 你搵返張學友唱我都唔睇
一陣老人徐以為自己睇緊籌款節目

個個禮拜都係老餅唱歌牙fred 醜唔醜

胡鴻X 同 周柏X

收視盒班人唔會轉台已經夠贏你

我都俾人霸住所以直接拎iPad/電話睇其他嘢/viu

以為歡樂滿東華

都係2020姐
另一個係削骨還父
明顯係兩位爭做1哥
唱片公司想保持和氣而夾硬做出嚟嘅結果
真係好撚戇鳩

今晚tvb冇左勁歌，因為啲歌手去左viutv

我中立既唔想講政治，但TVB真心本身都係垃圾

睇你時事台開啲po都真係幾中立
講咪講囉
洗乜戴晒頭盔又加哂密咁
男人大丈夫唔洗講句嘢都笠哂水呀

繼續J個電視盒收視囉

大家都係做音樂節目，氣氛差咁遠

屌，因為呢個垃圾台帶頭搞死樂壇同娛樂圈呀

唔撚俾人係ＴＶＢ台以外講廣東話呀屌佢老母

當年容祖兒同張柏芝都雙女新人金
明明唱歌一個天一個地

有時轉一秒台，恥笑下就轉返99
唔會睇到TVB廣告

我呀婆都唔睇

推呢個

Tvb係搞呢d當例行公事，Viutv係搞緊音樂會。

事實上就係維穩台拍埋啲垃圾,都永遠有班垃圾睇

唔講政治 CCTVB係垃圾

tvb明抄前友台個節目 香港亂嗡

我有啲深藍親戚幾年前已經屌tvb垃撚圾個重點係節目質素真係好唔掂Motorola以前都係機王嚟嘅，但你跟落上時代自然變垃圾

TVB最撚bad taste係綜藝佈景，五顏六色，嘉賓啲衫又五顏六色，撞到九彩

播完後啲藍屍就出嚟

睇緊最好嘅音樂派對 到屋企人叫我食飯 出廳播緊開心大綜藝 真係唔開胃

唔是啦 cctvb垃圾就緊
明屌個層主之前已經諗佢做乜9乜都加密

呢啲咁有道理嘅都笠哂水咁講
麻煩唔好扮有幾錫香港

Pish again

乜鳩大宗偽

好撚嘈
又低級又無聊
嘈住我睇書

完全睇唔出個節目想做到啲乜

真係好小圈子，有冇啲與時並進統計方法

我中立既唔想講政治

同你啲po會唔會好予盾？
你試吓唔加密答我

我都係 喺同一個空間有時都會唔小心望到 啲節目真係好撚難睇

依家反諷係咪要寫明

睇芒果tv 仲好睇

珍,唔係想乜都講政治,但cctvb真係垃圾

其實你當係亞視咁睇個觀感就fit㗎啦

中立

桐油埕始終都係裝桐油
完全冇活力可言
黎黎去去都係老套路
綜藝鳩笑、硬滑稽；劇條條都一樣form，又要不斷拍曱甴劇洗白
對後生又冇共鳴感，而廢老台根本製造唔出/唔敢拍
換矮仔只係換湯不換藥

所以見到廢老台所謂改革咁就安心晒

你乜都咁認真其實唔係好啱上網你不如試下答我加密同笠水有乜關係先

嘩 原來你開啲po係唔認真㗎
好彩你有講姐
我幫你解密啦

你唔笠嘅咪試吓答我上面問題囉

簡單d咪睇每邊台剪出嚟短片的
ig fb post like數 又或者utube view 數

btw tbb 仲未執咩

你肯定？

可能見今日頒獎禮咁好迴響
發現之前全部分化批鬥po原來唔work
又苦無對策點扭轉cctvb劣勢
所以發爛搵人咬下姐

亞視永恆

好明顯係扮唔會因為viu而變陣
咁其實佢唔做勁歌都合理
因為目前本地稍為流行既人都去曬chill club頒獎禮
即係真係會聽歌既人suppose都揀好睇viu

你點知的?

cctvb = 狗也不屌

執柒左佢啦CCTVB好尷尬啊

一間仲係播金曲
一間係活生生播新曲
新曲正好多型好多

tvb老土到連我老母都唔睇

睇親的一定係潮州人。

又係果啲柒咗又話連登玩膠呀

客路唔同啦
Cctvb比廢老圍爐睇
Viutv打香港人 後生仔市場
廢老睇完就睇完 唔會有後續
但後生仔係睇完會繼續支持
你見mirror開演唱會啲飛秒殺就知
唔通你開個菊子橋演唱會咩
到時咪又係送飛比啲親中團體 公司
（可參考吳業坤演唱會）

講真後生仔係呢啲娛樂市場既主要消費者
你搵個四十歲扮後生 點扮都冇撚用
就算搵返啲00 後出黎做下星
但啲人都唔會睇返你個台 因為你啲節目太撚娘
太撚多框架 同埋你地個新聞台太撚尻啦
講真後生仔而家話比人聽睇tvb 真係會比人笑架

我邊個po幫cctvb呀

望一眼tvb即刻覺得對眼俾人污染咗

咁我邊個po幫cctvb呀

垃圾tvb

啱

講真CCTVB話會改革勁歌金曲真係覺得有一絲希望，點知睇完第一集之後都係覺得太垃圾

真係已經唔係立場問題，而係個台嘅製作真係無改善

人哋星馬美加好多fans
咁計唔公平

捧殺嚟講，啊大台天下無雙

播垃圾節目假新聞 連我老母都唔想睇

好尷尬 頂唔順

其實第一集都唔需要睇

每個鐘提幾次「大灣區」，間唔時整埋咩打疫苗、匪安法、明日大罪、立會改制，係人都冇胃口啦
已經唔係新聞部問題，係成間電視台方針限制左

仲睇TVB 有冇懷疑過人生

齋個名ViuTV已經贏一大截

睇下幾多後生仔睇

跟本2邊都係垃圾
不過班人叫扮黃 唔睇得TVB先睇VIU 但明明李家都係藍到仆街又扮睇唔到
外國大把高質節目同劇集 洗撚睇依D咩

唔知eric kwok 依家有無揼春呢

好後生（60年前）

小丑觀眾

老人台留返比老人家睇

佢似d傻鳩認真撚姐

你自己時事台開果啲po好多認真撚覆你喎
嘩 原來你志在撚佢哋先開po㗎

Chill Club 第一年搞個表現都直迫 叱吒
如果多d人參加應該仲勁

一開始諗頒10大冇得唱歌咁on9
點知d 表演仲好睇

個口罩係想點

收視率見真章

連我老母都唔睇
原來俾我發現佢鍾意ian

岩呀，啲本地嘢留返畀我睇得㗎啦
你慢慢去睇Netflix啦

好tvb, 硬滑稽, 懶正能量

睇自殺特攻無咁嬲

觀眾口罩好啲淨係台上面啲膠罩好啲

真 就算2個都係藍 都係viutv >>>>> tvb

真係唔好講政治

tvb 封殺音樂公司已經勁on9
矮仔以為可以拉返關係,就算d歌手唔上tvb 都仲有網上平台宣傳
edan 首e先生幾個月就差唔多300萬

就算歌手上tvb都係俾面公司, viutv 真係贏係自由度

或者佢藍到仆街 但佢起碼明面上允許黃嘅歌手上台 我覺得已經足夠 將自己接受嘅標準set得咁死咁到頭來我地連東江水都唔飲得要日日買礦泉水
唔好抹殺成個幕後嘅功勞 睇得出喺咁有限嘅資金中佢啲招數的確高tvb好多班

幕後們加油呀 我睇到㗎

刀真..佢有回播功能2老好鍾意..
鍾意睇830又得 930又得
viutv 又無電視app
不過算啦..自己睇viuTV都唔錯

果啲垃圾收視

觀眾全部都係

New God 美斯失業

遲D viu廠可能會唔夠用

根本冇觀眾入去睇，完全坐唔滿。反而chill club頒獎禮好多人。

有班老野支持都好

tvb 記住繼續俾多d禮品班廢老
但班廢老唔會金錢上支持你地

viutv淨係廣告都增長唔少

我老母話兩個台都好悶
Tvb好難睇，viu好多人唔識，除左姜濤

就算佢返viutv幫手
viutv應該唔會唔歡迎佢
冇cctvb咁撚小氣, 佢似還人情俾矮仔

你答到我未？

viutv 點會無電視app
android LG 同 Samsung 都有

本身冇咩睇電視
見你班友咁多人討論咪兩個台都睇下
tvb真係睇到尷尬癌
viu真係有品味好多

佢搞好九展d 音響先啦

希望viu有一日有自家電視城

踩TVB幾句就咁大反應做乜姐
你解釋下#2點樣戴頭盔同笠水先啦

真 救巴

咁多藉口既？有得霸咖咩？

正常點會自己房床尾掛部電視空間都冇？
Sony made in Japan 43-49 都係幾千蚊

我都有個藍屍傻閪老母鐘意望住tvb 傻笑，自從頹廢到連iphone 都唔用用小米之後開始打埋殘體字添，廢柴老豆就阿爺阿爺咁叫真心撐中共，大家已經冇再聯絡，依啲垃圾父母好撚柒，又窮又廢真係冇價值癡住佢

搞返掂個音響就perfect

tvb真係好撚老土

當時明月在負皮完我之後
有冇嘢要講呀？
我好想有一千負皮成就達成呀傻仔

最㢢啲人講到viu 就=黃，所以你唔鍾意viu 就=藍呢

聽聞現場係好好聲 電視轉播就差啲

撇開立場問題
Tvb本身就唔應該睇

繼續拎住份收視報告打飛機啦
真係當PR公司傻嘅咩

跳哂制咁引戰做咩姐你
講tvb幾句唔好就嬲成咁?

睇下睇下就識嫁啦
當初都唔識韓星啦

呢啲shot隨時只係搵老臨/老人院TVB一日遊預早拍一大堆攞嚟後製用，再配啲鳩笑聲拍手聲

你咪試吓google佢加密啲嘢囉
好撐唔撐 撐個低能嘅
佢有多謝你呀？

依家重有呢啲節目？

俾我一定揀胡狗
起碼人地唱得
呀大文豪夠膽死咪嘴唱歌仲叫自己歌手
返鄉下啦！

根本就係，依加TVB已不得人心，N年前所有live show都坐爆，甚至多好show要去紅館搞，依加就算派錢都冇人去

事實上今晚睇開心大綜藝嘅人係一定多過viu，你當慣性收視流架？仲未計大部份茶記老人院都播tvb，一部機幾十人睇

籠統啲講，無上連登嘅睇tvb一定多過viu

你搞清楚先
我係話佢 唔係保cctvb
相反我淨係見到你猛咁保佢
你咩事？

Forum吹水有咩撐唔撐?
我見到真心膠反諷都睇唔明先好心提下你姐

睇tvb個畫風就好似去返10年前咁，只係高清版

小朋友先會二揀一
我兩個都唔睇

侵

有心做同無心做既分別
tvb d 野似開罐頭咁
viu 暫時幾著重本地文化同次文化

提完㗎啦
你可以功成身退
我畀埋落台位你

全世界有幾多個電視台肯上連登mon post聽意見整節目

我覺得tvb同viutv好岩做商業教材

tvb 老電視台
資源,硬件都夠,但人材垃圾,固步自封,浪費緊資源
各個高層自立, 用老人家做創作

viutv 5年既新公司
用人都係後生, 就算老一輩好似花姐都好願意接受新野
魯生尺度又接受得大
連我阿媽都覺得口罩小姐好好睇好有意思, 仲笑香港小姐俾無線搞臭左

講個笑話 TVB

仲係學生哥黎咋

討論個電視節目都講到又撐又保又笠水又落台位

有燥鬱症請及早求醫

依樣野viutv 真係唔care

電視大戰講主要係名氣同廣告收入

廣告商明知班廢老冇收入, 自然就唔會賣廣告
viutv 後生仔, 唔好睇下後生仔買野

舉例,如果tvb 同viu 都收費
我諗tvb即刻收皮
viutv 收我200一個月我都會買黎睇

tvb宜家d劇都真心退步左啦
就算唔盲反
都睇得出宜家周圍都無人討論佢地d劇
以前都叫做up得出幾個角色
柴九 青雞面果d

我燥鬱？
你未答我 我邊個po撐cctvb?

今時今日計收視率真係on9

其實睇廣告數就知，一個姜濤都收TVB皮了

邊個？

tvb依加d劇集都好垃圾

viu只要搞好劇集，tvb 5年內即執

答我未？
我邊一個po撐佢？

一日到黑都淨係識講收視
而家呢個世代 邊個討論度高先係贏囉

你都未解釋佢點笠水同戴頭盔?

我見佢屌TVB幾句你就跳哂制咁
咁唔係撐TVB嘅咪關心下你情緒健康

咩大步走得18點，仲要冇人討論

咁你就錯喇，一收錢就另一個世界，一收錢係要同Netflix呢啲世界級嘅鬥，相反幾多後生為左塞住廢老把口幫佢地裝mytv super mytv gold

另外，廢老四十至六十歲最有錢嗰堆係個個都care，但佢地已經唔會接受新野，所以都係益咗tvb，真係仲有一堆人係從來都無睇過viutv的。

果邊完全冇廣告，完全符合中國內循環經濟。

你冷靜d先,我頭先覆緊你覆緊你

我講咗
係得你自己死撐

如果viutv真係搵到杜sir全力幫手搞劇集team 教入面d 導演

我唔介面將劇集變到電影感覺, 之前睇2月29已經覺得好好

雖然viutv 劇集有d睇落去好新手級
但男排女將真係高質,好耐冇試過集集追

之前因為屋企人迫住睇
有part 朱晨麗佢哋扮女團跳吓舞
啲衫真係核突到

果晚行過茶記,見到楊明演交通警我笑撚左

咁邊個po呢？
其他人睇證據㗎

你睇吓
你玩咁耐
佢一句聲都冇講過
其他人睇 唔知嘅以為你under佢

完全垃圾，剩返班二打六同上世紀嘅人撐住，過幾年d劇集都唔知有冇十點收視

但其實仲大把人睇其實好可悲

你呢幾頁咁出色嘅表現就係最好證據啦

屌TVB一句就吠足幾版

TVB以前每套劇都40點收視，依加跌到得18點

其他人睇唔知都以為你under TVB
上哂鍊咁覆

我覺得40歲左右都未去到廢老級
我公司40歲姐姐/人妻都好鍾意mirror error
50近60果班有d修養 好早都唔睇tvb

可能我用收費做例子唔好

我反而覺得tvb好似18世紀工業革命之後既中國, 佢仲會覺得自己係天朝大國, 唔接受新野
依家viutv就好似英國贏左鴉片戰爭咁,算打醒左tvb
但tvb 就係做緊洋務運動, 但係中學為體 西學為用

佢地d人著衫全部都有陣柒味 特別d男既 d西裝永遠都好撚花 tvb係咪搵班c9做stylist

你輸哂啦

唔洗可悲
佢地活係自己世界, 睇廣告收入就得

睇 TVB 呢 d 閪台真係比人笑撚到面黃

你試吓開po問吓影視台啲人
我係咪under tvb囉
傻仔

幾撚好笑

我公司有1,2個廢老上星期先講tvb粗鹽扮野好好笑

之後成個office 靜撚左, 班男女同事繼續講口罩小姐同193

做乜鳩

冇可悲過，TVB放棄香港人，擁抱大彎區，遲早執。

Viu的確好多廣告

其實睇ig/fb都見到viu嘅followers/留言係多TVB好多

貫徹打和super既精神

要完全收皮又無咁快既，至少壟斷左咁耐，資源人脈市場等等都有哂backup, 不過好肯定倒數緊，一個食古不化既電視台自然會俾時代淘汰

你冷靜少少先,我驚你hyper到爆血管

TVB 節目無聊,黎黎去去都係果幾個老野做主持,無新面孔,固步自封唔撚俾d 有能力既新人,再咁落去好快俾viu 屌打

畀$99訂個Now E啦，我都係訂完成功令屋企人轉睇ViuTV

勁歌本身係圍威喂豬肉獎
冠軍要對分何等肉酸

chill club頒獎高汁到 睇到唔想完 想喺現場睇
美中不足嘅就係error無上台表演或者鳩噏 33b

老母藍本身8點睇緊chill club 830死都話要睇開心大綜藝 ，睇左陣都唔知佢地up乜9佢主動提議轉返去viu
Tvb收皮啦

屌你依家咁既時勢重講中立

「我有睇TVB」呢件事真係老撚土到唔敢同人講

利申：無睇好耐

TVB 算太過自以為事
以為自己個王朝可以永遠咁勁

其實原本啲上左年紀既人都唔會太理個電視做乜
佢地個生活習慣係咁 唔會轉
唔會或者覺得唔使再接受新野
可能到我幾十歲都會係咁

不過今日老豆睇睇下81都頂唔順
雖然佢轉黎轉去都係82-85
但係證明左cctvb諗住拎黎迎戰既節目
原來連睇開既都頂唔順
只要有一日viu做到個節目拉埋佢地走
Cctvb就會變歷史

tvb啲獎直頭係死亡之吻啦，你拎獎唔係你啲歌好，係tvb睇得起你，亦即係bad taste認證

成30年都仲做緊歡樂今宵

嘩 神比喻

流行金曲50年前

原來今晚無勁歌今曲
真係無睇唔知

一張圖解釋點解今晚
Viu 屌打 cctvb

呢 d 老嘢你同佢講姜濤, 193, 佢實好撚威咁話唔識喎, 好似歐陽震華果 d 柒碌咁以無知為榮

屌你老母，收皮啦弱智仔，追緊post係咁見到你條撚樣發癲咬鳩人，煩撚到。

唔講唔知

哎呀哎呀
我爆喇
就死喇

個問題係邊一邊用心製作音樂娛樂節目真係一眼睇哂

Tvb班撚樣仲繼續覺得惡搞呢d低級趣味會有觀眾欣賞

哦 你喜

你出嚟喇

我以前都幾鍾意睇TVB啲劇，例如咩城寨我都幾鍾意睇，而家拍埋啲咩鳩大步走，個劇名都改得幾岩，TVB真係大暴走喇

佢風格就係咁
低調咗好多
全盛期既話可能會講
吓 屋企得一部電視？
幾個人睇一部電視
遲早有飛蚊症，加深近視/散光
之後講房 廳 要有幾多部電視
同埋要訂閱幾多個歐美/日本收費頻道

本地流行嘅人?
你講緊蘇永康定曹永廉

入票睇國家打壓李家餘孽

已經夠好睇啦

應該咁講，仲睇tvb算唔算係暴露年齡

廣告商信先算啦

連藍絲親戚都冇興趣睇TVB時
就知道已經冇得救
除咗老人院坐喺輪椅轉唔到台嗰啲伯伯
應該冇乜人會睇TVB

要新款啲先有

屌個口罩整到joker咁嘅

又要提一提153上任兩個月就先捧姜濤後捧193
Mirror同Error比你捧晒
點夠你玩

咁公道啲應該係限聚啊?

我係話你做乜鳩
電視機

咁原本嗰個時段播咩？

Joker
憤世嫉俗,危害成個社會嘅代表人物

早幾日同屋企人食飯
連五六十歲中年都頂唔撚順TVB
話聲夢傳奇做馬老土垃圾
開心大綜藝尷尬到唔想睇

覆錯？
唔明你up乜

最撚慘係18點已經係佢哋飛機數據嚟
自己吹都得18

觀眾都算啦
而家仲入tvb 嘅藝人
除非真係等開飯
如果唔係都顯得出佢地有幾bad taste
例如carmen 同猩夢班垃圾

死 你呢種鳩鳩流流既風格
你應該係佢

話明最 都可能2條友攞

我講上面講電視機條友喎
連登發生咩事

不如個獎人人有份咪得囉，冇人唔開心，super唔使煩

珍

Tbb: 流行五十年

今日留左係屋企
屋企人只播tvb
但我就返左房 係房睇緊viutv
聽到佢地講 tvb呢套野搞乜9😂
又話著重做live 但播返扮野既錄影片段
同埋有時又要植入賣電影廣告 轉個頭又轉左第二個topic
根本都唔知佢做乜9

我聽到 似係乜9都炒埋一碟
但睇到人一頭冒水

iphone 唔用用小米
清你講緊笑吖嘛

最經典嗰幅連卡佛都冇

觀眾質素問題
不過viutv都好快俾連登仔玩死

喺邊個post

好難改
就算裏面有人有心咁做
佢本身既山頭主義太勁
就算想改革遇到既阻力更多係黎自內部

中立條鐵

未過60歲就得啦

ATV系點

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，睇TVB，就係你嘅錯！ 一個人有良知係唔會睇TVB嘅，你睇得TVB，梗係由細到大都從來唔轉台啦 喺呢個一台獨大指鹿為馬嘅時代，你竟然睇TVB？ TVB係霸權嘅表現，係唔公平嘅象徵 TVB限制藝人用母語，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

睇TVB既人係共犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係睇TVB既人，佢哋竟然將自己嘅罪證放曬響連登上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到討論TVB既post有乜辦法唔憤怒？

所以，見到睇TVB人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺連登見到討論TVB既人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣

作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

以為大家諗通咗好耐